不曾相見亦無可戀

不曾相知亦無可思
不曾相伴亦無可離
不曾相惜亦無可憶
不曾相愛亦無可棄
不曾相對亦無可隨
相見 不如不見